深水埗i-one 啲職員想點

次次入鐘，好似我問佢拎錢咁
啲態度一流

成堆mk 妹

佢地一定成日係公司卜野

個四眼龜日9日西人面

純文字討論？

屋企打啦又唔使受氣

正喎？！